[一人一個]性教育堂最深刻嘅嘢

我先 嗰時性教育係擺咗入嗰啲乜嘢生命成長科入面
我: 老師:
: 如果真係拍拖，就要定好身體嘅界線，唔可以有婚前性行為。拖手係第一級、錫係第二級、攬係第三級、然後就係愛撫同埋性行為
: 點解係錫完先係攬嘅 唔係應該調返轉咩
: 你諗吓攬會掂到邊度
: 唔知喎，miss你講吓係邊度啦 (其實已經知，不過係都要逼個老師講)
: 咪嗰度囉 (佢個面已經開始紅 )
: 即係邊度呀
: ... (佢塊面已經紅到好勁)
突然有另一個同學亂入大叫：係咪即係個胸呀
：係囉係囉 (塊面紅到無得再紅 )

嗰時我中學就係咁，連老師連講個「胸」字都覺得尷尬

差咁d野

學生妹圖又冇
搣時圖又冇
我屌!

愛撫即係點

性行為即係咩

老實講
我印象中由小學開始到中學完全唔記得有上過任何性教育堂
就算本教科書有 但好多老師都只係輕輕帶過 有啲甚至唔教

最多係小學畀人掟落去聽護苗寶寶講座

唔知有冇人都一樣
但覺得香港教育制度真係淨係識讀死書追成績

miss真係天生呢個樣-->
係D教咗廿年書嗰啲miss

5/10
描述生動，引人入勝，唯欠缺圖片，誠意不足。

拎隻假鳩比我地練習戴套
真係拎出黎時佢仲曉震震下
嚇鳩屎ME

Miss我想問咩叫中出呀

如果問埋嘅話，我怕個老師當堂尷尬到爆血管
都唔明點解教性教育都可以教到咁尷尬

教點樣溝女先再教性教育啦好心

你學校都算幾開放，難得會比啲學生自己試用假鳩戴套
點樣嚇親法

護苗寶寶究竟係隻雞定係鴨

好似有唔少學校都係護苗寶寶，不過我自己無聽過
係架，好多學校連兩個鐘嘅時間都唔肯撥出嚟講性教育。到間學校出咗個未婚懷孕嘅學生，個校長先至問點解我哋學校無性教育

定係鵝

我以前間中學係學生教同學戴套,仲用隻蕉套個dom

Miss 咩係中出呀

啱呀chin
應該教埋溝通相處先。連溝通相處都做唔好，點講扑嘢

[si ze=5]學生[/size=5]教同學戴套？

係呀冇錯呀,lunchtime整個小攤位教人戴

當年仲細唔識呢個term，如果當年識嘅話我一定問

我當年護理講座係用香蕉

你間學校好正呀
唔只比學生試戴，仲要由學生教返
都真係要比學生自己郁手試吓先會印象深刻

真蕉定假蕉

我個同學仲要將條蕉擺係J度

我記得好似真係有得試戴(果陣無去玩)

中一性教育堂講埋生仔係點
個老師播條片入面係記錄片嚟
zoom近個大肚婆個西睇住個B血淋淋咁生出嚟

幻想miss除底褲M字腿教性教育

有性教育既咩
自學

記得有播墮胎片 嚇到你唔敢扑野就係有效既性教育

殘食的理性

性交育唔教扑野真係一大失敗

我地學校係用a4紙捲一條野扮j 然後帶套
仲有女用安全帽可以摸下

真·banana

嗰啲仆街護苗車
成日去過學校搞鳩人講啲敏感話題
已經夠敏感仲要請啲同學出嚟示範如果遇到性騷擾應該點樣做 出到嚟紅都面埋心知一定俾人笑鳩
真係有一次俾人揀咗出嚟
嗰啲仆街（男）無啦啦攞隻人形公仔隻手放落去我大髀對上（你知邊度啦
問我呢啲係咪叫性騷擾 應該點做
你依家咪做緊囉 diu 可以點做? 打鳩你得唔得呀
而家諗返起
我算係當住成級人比人形公仔非禮 定係我俾條仆街講師非禮？

幫假狗帶condom明明男女分開男仔無人敢帶頭帶
而我就見到我個文靜女神好開心咁笑淫淫幫條狗帶緊
都幾震驚 平時粗口又唔講 又同我講搞野好核突 成個畫面好唔夾好假

我記得有part係得女仔留低喺課室睇墜胎片
仲要一度播一度形容話個bb已經成晒形喇但個醫生伸個鉗入子宮鉗碎個bb再一塊塊咁夾返出嚟 成個畫面淨係血淋淋咁

上生物堂有同學問閪水係咩黎
本書又的確冇講

俾同學用假鳩磨屎眼

真人真事
個位同學我屌你老母
而家童年陰影

同連登仔講性教育
同非洲就黎餓死嘅人講餐桌禮儀有咩分別

小五哥時上堂教性教育 播卡通人物教性知識
有同學睇完話想嘔 我又學人地話想嘔
其實內心覺得d片幾正

小學阿sir教洗龜頭罅
佢見冇工具示範
隨手就打橫手上枝咪
指住個咪頭話係龜頭
作狀幫枝咪「反包皮」
仲要前後咁「劣」
笑到我地gap gap聲

喺課室show一堆性病嘅圖出黎 仲要係食完飯之後兩堂

校長親自講解
有鏡頭影住個bb比個醫生攪碎
仲要砌返條屍做人形
好多女同學唔敢睇

幫假鳩帶套
好似無啦 啦

我地小學都有教帶套 咁個講師問有無人想試啦 我身邊有個肥仔沖左出去話佢試 個講師一俾個套佢 佢即刻吹撚脹個套變成汽球咁款 我地緊係笑到仆街 最後我地放學集體去士多買左一盒黎玩 諗返都覺得自己細個on9

miss 幫我地同學帶套之後
就逐個入佢

好認真聽書睇圖解
但係下面自然扯起

我都係喎 一組人一個座枱假鳩 逐個輪住試戴

好記得個bio 老師同成班講女人個西會有甜味， 因為唔知乜野有糖份（單糖雙糖果d)

中一學校買左套歐美AV上堂播(仲要miss陪我哋一齊睇)
無碼全裸 口交69任何招式都做齊哂
跟住近鏡影住中出完啲精流出黎
最後影住半年後條女大埋肚兩個全裸好辛褔嘅樣
後面成班女一邊睇一邊笑

利申宗教學校勿相認
依家諗番起都覺得好痴線

拎枝boiling tube教帶dom

我個間都係 Miss做示範 我地得個睇字
仲要係讀bio先有依個環節

仲有小學定初中學生保健
入到去房身體檢查
個護士姐姐(好後生)戴住口罩戴住藍色手套
捉住你下面係咁搖 點知升左旗
之後戴住眼鏡唉得勁近左望右望
最後話：好正常 可以出返去等
細細個呢啲初體驗真係嚇到個心跳得勁快

唔存在 一人派塊M巾 因為有sponsor
但從來無教過M巾點用

然後d m巾反而比男同學拎黎玩同研究

有架咩 記得佢講得好悶 冇乜特別
都係自學吧啦

你畢咗業幾多年
個老師咁純情
依家中學多數請校外人士教

小學尾記得教過自慰
周圍問"你有無自慰" ?
上到中學多數係禮堂教
內容離不開 援交 性病 安全套

好想反映埋香港性教育真係好唔足夠
下下都係睇foxy學番黎
細個仲諗會唔會成世都無機會睇到女人唔著衫

男校中一上堂教
女miss
同學們
醒目仔

：男女雙方會好緊張，之後男性嘅性器官會充血勃起，而且分泌出少量液體；而女性性器官就會分泌出更多液體作潤滑。之後，男方會將陰莖放入女性陰道，而且抽插，到最後會射出精液
：（全班緊係明哂，緊係要扮下傻仔）姐係點呀？唔明喎，點樣抽插？又幾時射？
：Miss我明丫！姐係放入去插，之後痾讀尿！
：唔係咁.....（已經開始面紅）
：（開始起哄）下？又唔係咁？姐係點？Miss我地唔明呀！會唔會有示範？
：係囉！Miss，我唔介意示範下

有班家計會護士入班房講座
同一班房分開男女兩group

之後無啦啦拎左兩碌假鳩同一袋派街comdom
話要學帶保護自己 又話碌野好貴要小心

男仔個邊就拎著玩玩下扑人 試䳒又套唔到入去
但班女好撚快手全部試成功 有啲仲勁熟手 幾下搞掂

中六走黎男女分開教戴condom...
仲係咁叫人出去示範
d同學心諗一早用過啦洗你依家黎教嘅

唔記得幾時上堂有人問
男同女生bb既方法
個呀sir答
生既生殖器官插入女既生殖器官，然後射精
咁就有機會

嗰次係我第一次知道原來屌閪係生仔

好彩生物阿sir有教
教我地點用避孕套
其實好多人戴錯晒

多謝陳sir

好似明光社黎教。。
播啲人墮胎既片。。好似搵把較剪剪爛個bb咁。。

要啪果粒氣泡先唔會穿

好多人正反都戴錯

反左既話會kick住 入唔哂

我以前中學個攤位，有個轉盤，其中一格係示範戴套落個模型度
俾我發現嗰格後面貼住舊擦膠

係碌蕉呀

樓豬幾有心，成日推廣性教育

Miss親身畀對波我搓

結果最接近性教育既一堂，係Bio教reproduction
但人類應有既性知識就近乎冇教

老江湖

中學果陣手多多，老師講完我就用一支筆插左自己一下流左好多血，之後我扮黎m去廁所，不同學笑足幾年

討論咁耐都仲係無MISS圖,連登真係....
全面進入純文字討論時代

記得搵個女同學係全班面前幫假鳩戴套

Agree

我學校既性教育就係比堆椰菜花圖你睇
再講落仔係點樣挖宮同攪爛胚胎嚟嚇你

我果間好似都係主力講未婚懷孕
係咁教唔好婚前性行為之類
教避孕又唔教有咩方式 （反而係 bio 教，咁唔係個個讀 bio 㗎嘛）
講避孕套又唔教點戴，屌

我覺得教點戴套好重要
好多人根本以為笠上去就得，無諗過要留位
正式搞嘢果陣仲點會有心情睇說明書

教我地乜野叫安全性行為，講解一下condom
點知講講下，佢突然攞咗條假撚出黎，話要叫我地體驗下戴套
要抽一個學號出去，好死唔死抽到個女仔勁怕醜
搞到好好論盡
我地成班人都忍住唔笑
點知我個frd忍唔住笑出聲，笑聲勁難聽
搞到全班到笑到癲
嗰家計會社工見我個frd笑得咁開心就叫佢出去示範
咁佢快快手該掂之後，就攞住條撚起勢咁fing
點知滑得濟，成支野飛去個風扇度再撞去黑板
好似睇緊戲咁，笑到癲，有人笑到係咁拍枱發洩
大聲到隔離班個社工都走過黎睇下發生咩事
依個算係我中學最美好嘅回憶

冧個condom落支test tube

畀左個假鳩我地，教我地點帶安全套

我都係呀 我到而家仲記得個靚女同學幫假鳩帶套個樣

小學讀男校，性教育用咗半堂，嗰半堂入面，邊個問問題就要罰企，由其係問嚟M，有個男仔覺得裸體唔應該係本書到，擦咗佢，俾個呀嬸鬧到喊，原因係破壞書本
中學男女校，教個miss大學畢業無耐，佢仲尷尬過我地，個dom搞到佢成手油，講完即刻去洗手
係香港有七成時間都係講墜胎
高中英國讀，有時有講座聽，有套派，教better safe than sorry，教點計安全期，男同女都唔應該濫交
英國教你搵領養，即使有咗唔一定要落

都唔知係佢保守定香港其實真係咁保守

攞隻香蕉出黎教戴安全套
搞到我而家唔食香蕉同香蕉味既野

好似有。。小學播過

小五六 中四都有詳細講解
小學分開男女兩班上

教緊你啊on9
你想果一下比公仔玩定第時比男仔玩

乜玩到咁恐怖

中學直情玩鬥快吹脹啦

諗番起自己細個好撚癲

li d 學校真係好
咁好過自己搵

我記得以前冇上面果幾位比碌假鳩即場試帶
後尾要自己學

英國佬

我仲記得小學果陣
我問個老師
咁精子同卵子一齊就會變bb
咁d精子同卵子點先會一齊
然後就比人罰企左一堂

我嗰陣讀女校
個講者叫我地分組練戴套 每組派一條假鳩
結果我拎咗條假鳩嚟同隔離組格劍
落堂之後又拎咗個condom去廁所入水彈

我個陣都係讀bio先會睇到，但教我bio係呀sir

我問老師咩係洞房
佢就答呢個係一個好生理既問題
首先男女雙方會處於一個極度興奮既狀態，

雙方經過一輪前奏之後，男方會將佢果條……

->果條咩呀？

果條褲頭帶鬆開。然後呢，新娘就會將佢果塊……

->果塊咩呀？

果塊紅頭巾揭開。然後呢，佢地……

->佢地點呀？

就開始洞房。

->車！﹗

想請樓豬去我屋企私人教授性教育

紅衫藍褲嘅孖公仔

有時唔係老師唔想教
而係擔心講到出腸會比人投訴

有時小朋友翻屋企講比父母知今日學咩
個父母聽到又胸又性部位就會投訴
主要係父母太保守

想知你點知其他人點戴

好尷尬 好核突

但自從識睇片撚雀之後就

唔好睇少教帶套
細個唔識嘢真係會當係奶咀

更加以為放喺粒lin度用

愛同性都未識分，唔怪得咁多SP

上堂播男女扑野
但係係through熱能探測器
見到兩條友個身又綠又藍,個頭就橙色咁扑野
條J係咁抽插個閪,但係用平面熱能圖睇勁噁心

唔係wor
我中學性教育堂有條假陽具比你試帶condom, 仲話咩口交完唔好即刻擦牙, 因為擦牙擦損咗有傷口, 個人有又愛滋咁就gg.

好彩中學嗰陣有教女仔點戴condom
條仔唔知要㩒走啲空氣先唔會穿 要我教返佢

對毒撚嚟講, 性教育即係紙上談兵

放學留堂等miss話你知

Av

想當年我睇松島楓學性教育

記得當時淨係講條撚同隻閪既構造，完全冇講過兩性關係、相處、婚前性行為既野

根本大把嘢冇教

性生活唔協調
呢樣嘢好重要
有3成人因為呢個原因離婚

男老師講胸都會面紅

當時中1性教育堂 , 上堂上到尾升
有個同學舉手問 , 點解屌緊閪個陣唔會急尿?
成班人爆笑
但係我頭頂好似打左個雷咁
心諗: 依條友到底識玩到一個咩地步?!?!

第一次帶condom，不過係帶係碌假撚度

性病圖
仲要用projetor 睇
童年陰影

好想試吓喺男女校上性教育堂

利申 男校

個時學校派本性教育書俾大家睇
最深刻係入面講既野我一早知 唔知睇黎做咩

最有印象係教戴套果次
通常性教育堂都係分開男女
但果次就男女一齊
仲有分組 每組有個假鳩
一人一個套輪流學戴
啲女係咁嗌好興奮

我記得中學有教用套
初中已經教左

一睇完墮胎片攪爛個胎

----- lunch time個餐就食肉醬意粉
記得有人係食唔落。

上性教育堂個時 個講師帶咗條假撚黎
但班主任冇show到出黎 驚有女仔唔想睇
然後有個女同學走咗出去𥄫 然後勁大聲話 哇乜咁真既 然後個老師呆咗咁望住佢

小六係播性教育片， 其中一段係真人無套中出
同2D公仔横切面拆嘢

不過畫質同鏡頭都好核突(好多年前)
主角都係啲老鬼佬鬼婆

利申：私校

死基佬就大撚把圖

Form1所有人去hall睇墜胎片

嗰陣咁啱上那些年 我哋啊sir叫我哋唔好睇

有個家計會嘅人黎做講座，最後個環節係比我地用紙仔寫低問題之後佢抽黎答
點知抽中左張問「第一次應該用咩體位」，負責講問題條友大大聲係咪問佢笑撚到我地仆街
但係佢都淨係求其覆話要做足安全措施就skip左條問題

香港乜都無 好多連condom都唔教點用

試過中一俾男同學非禮
有同學見到話埋俾老師知
但之後都一直同班
到中三有性教育講座
嗰speaker問我有冇試過俾人非禮
我勁尷尬咁話冇

而家好多都做左先培養感情.
話晒扑係跟半世人. 唔夾好難一齊.

啲性教育堂廢到不得了
佢地教嘅嘢根本表面到不得了，講錫攬都面紅仲點教性教育

中學性教育好撚廄
剩係識播片話一男一女共處一室，第日會有BB
中間過程完全唔知咩事
到大個先知，仲要唔知處女有血

大波妹more

香港邊撚到有性教育

講者話有兩隻蛋，一隻熟左，一隻未熟，問有冇同學肯唔著雨嬲打隻蛋落自己度。有個男同學衝出去將兩隻蛋打落自己個頭到，原來兩隻都係生蛋。

話時話我記得以前有本小冊子第一句就係: 每個人都有機會發生性行為，所以要做出安全措施

呢句肯定係大話，我無機會

我間學校form 5果陣搵唔知街外咩機構黎學校講性教育係比轆假鳩我地試帶套炸

男校

所謂性教育就係成班仔一齊傾av女優

# me too 我連安全套係點都未見過 真實

格劍都ok

外國Exchange果陣 有個擹位講性教育
個Miss 即場拉個學生 示範點樣用口帶套 重幫佢Chok左幾下 比人拍左片放上網

Source 呢？

果陣有睇一套講青春期發育
幾歲到十幾歲既女仔唔著衫咁續個續個部位咁講

上堂教帶套
有d 發泡膠J 比人試
有男同學整爛左條dummy
比其他人叫佢賠返自己果條出黎

性教育福音大碟

永遠轉唔到 好古惑

有男同學大叫我碌鳩都有好多粒粒喎！！！！！
禁緊電話都好自然抬頭望
原來講緊性病
成個世界都靜左
個日放學之後條友消失左個幾兩個月

聽返其他同學講先知原來成日返大陸叫雞

小學請咗唔知咩機構搞性教育講座
：學生 講者
講者：各位同學知唔知青春期有咩性徵呀？
學生：我知（舉手
講者：咁係咩呀？（遞個咪俾佢）

學生：閪毛

個同學仲要係男仔，好高大下

衛生署啲阿姐迫班女同學試戴套落假撚到
成班女都面紅話唔試

當時性教育教點套安全套落一支假既陰莖，我地全部人都唔想郁手套落去，之後有一位同學比人點名要落手，點知佢唔識，另一位女同學忍唔住手話你反轉左，好熟手一弄就套左落去

我地呆住左咁望佢

隨機抽咗個女仔去幫條蕉戴condom
個女仔幾靚女
幫條蕉戴個時個樣超怕羞
然後怕羞個樣好正
姨家個女仔已經大咗肚

利申 條女今年好似今年先十八
非經手人

當年有同學係銀包拎咗個女星相出嚟貼落個假鳩度
跟住隻手扮打飛機
跟住成堂沒收哂啲假鳩
其他同學冇得玩

拎碌假鳩打同學個頭

扮乜撚怕醜，未夠16都破左處啦，不過唔識戴套就可能係真

個時佢中二咋
唉 學校晒咁多錢搞性教育
條蕉同個condom都哂埋
都仲可以比人搞大個肚
睇黎姨家D性教育都係睇咸片學架啦

香港啲性教育咁唔掂，下下都淨係睇墜胎片咁封建
如果開個post同大家傾下性知識，彌補下學生時期既缺失，你地會想傾咩topic？

一定係避孕，太多人錯晒概念
同埋點樣令雙方舒服 （類似台灣網臉紅紅）

發現自己中學任何性教育堂都冇